好鄰舍北區教會稱戶口被凍結 滙豐暗指是按黑警要求凍結相關款項

好鄰舍北區教會又表示，教會於2016年註冊成為政府認可的免稅慈善團體，當中所有資金皆由香港各階層有心人及教會會友捐贈，一分一毫均為合法捐款；而教會亦於北區、元朗及觀塘提供30個免費宿位，至今服務超過70位無家者，是次凍結會令無家者住宿服務即時終止。教會嚴正要求滙豐立即解凍相關戶口，並為凍結行動提供合理解釋。

滙豐發言人回應表示，不能評論相關賬戶的事宜，無論在哪個市場營運，都必須符合當地的法律法規，有關個案的情況請向相關執法機構查詢。

琴日唔識咁講 唔屌都唔醒目

執撚左佢啦.jpg

又眾籌洗黑錢方向調查

次次都係滙豐只因多人用。
你做個戶口係渣打東亞Citi 會有乜分別？

無既

不過hsbc有份支持國安法係事實

求其打個電話就封人戶口？唔撚係嘛

玩鳩死銀行，日日要幫班狗執行政治任務

等睇最後差佬反口唔認叫過你匯豐鎖acc
匯豐直接食死貓 聽命於北京指令

只要冇under法庭做野
邊個命令都只會係不生路

琴日光明頂先屌完,銀行有權唔理非法庭命令凍結,但佢地就一收到就即禁,係刷鞋仔行為

而家香港都冇法律
得黨性架咋

推

即係唔使經法庭

有線: 好鄰舍北區教會2人被捕, 罪名為洗黑錢+詐騙

做咩仲用滙豐 咁多單仲唔醒